乜撚野叫龜物？我叫開知己、深交，屌你啦！烏龜物種？？

龜你老母啦！畜牲！

好似唔係呢個龜字

深交通常唔係同朋友

叫死黨，其他嗰啲全部係蝗語

深交笑左 笑埋右

叫開好朋友

知己、深交都係蝗語
香港人叫開friend 底

知己都蝗語 ?

土生香港人絕對唔會用龜物呢啲畜牲字眼

閨密有咩問題？深閨密友，不知幾典雅

肥絲我屌妳老母！呢啲垃圾蝗語唔去屌！

一聽到腥港人講就會聯想呢個字

好檸蜜菜蜜差唔多

酒逢知已千杯少